\documentclass{beamer}

\PassOptionsToPackage{misc}{ifsym}

\usepackage{tikzsymbols}

\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{intersections,positioning,patterns,decorations.pathreplacing,decorations.markings,decorations.pathmorphing,shapes,calc}
\usepackage{pgfplots}
\pgfplotsset{compat=1.11}

\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage{lmodern}

\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{mathtools}

\let\Fire\undefined
\usepackage[misc]{ifsym}

\usepackage{parskip}

\usepackage{hyperref}

\PassOptionsToPackage{activate={true,nocompatibility},final,tracking=true,kerning=true,spacing=true,factor=1100,stretch=10,shrink=10}{microtype}

\usepackage{xcolor}

\usepackage[swedish]{babel}

\setbeamertemplate{footline}[frame number]
\beamertemplatenavigationsymbolsempty

\newcommand{\dice}[1]{\mbox{\scriptsize\Cube{#1}}}
\newcommand{\sdice}[1]{\mbox{\tiny\Cube{#1}}}

\usepackage{graphicx}

\title{Block 2: Deskriptiv Statistik}
\author{Tilo Wiklund {$\langle$}\url{tilo.wiklund@math.uu.se}{$\rangle$}}
\date{Anonym feedback: \url{http://sayat.me/wiklund}}

\begin{document}

\begin{frame}
  \begin{enumerate}
  \item Frågeställningen
    \only<2>{
    \begin{enumerate}
    \item {\color{red}''Sannolikhet för \ldots'' bara meningsfullt med avseende på
      hypotes/sannolikhetsmodell, inte något vi avgör med data.}
    \item Tanken var antingen fråga om datan (''hur stor andel av svarande
      \ldots'') eller beslut/svar (''vem vinner nästa val \ldots'')
    \item Riktlinje: Kan vi läsa ut något om frågan från datan
    \end{enumerate}
    }
  \item Slumpvariabler
    \only<3>{
      \begin{enumerate}
      \item Varje slumpvariabel en specifik sak: ''antalet som rangordnade
        Vänsterpartiet högst'', ''vilket värde person 340 tilldelade
        Socialdemokraterna'', ''vilken av Vänsterpartiet och Miljöpartiet som
        person 670 rangordnade högst'', ''antalet personer i hushåll 30''
      \item {\color{red} Inte: ''vem man röstade på'' (det var många som
          röstade), ''moderaterna'' (det är ett värde som vissa slumpvariabler
          kan ha, inte en slumpvariabel i sig)}
      \item Riktlinje: Kan skrivas i bestämd form, fundera på vilken sorts
        värden slumpvariabeln har!  
      \end{enumerate}
    }
  \item Fördelningar/Beroende
    \only<4>{
      \begin{enumerate}
      \item Binomialfördelad slumpvariabel måste vara heltal
      \item Normalfördelad slumpvariabel måste vara numerisk
      \item Var tydlig med vilka slumpvariabler ni påstår är
        binomialfördelade/normalfördelade
      \item Kan krävas flera slumpvariabler för att bestämma en annan
      \item Kommer komma igen!
      \end{enumerate}
    }
  \end{enumerate}
\end{frame}

\end{document}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: